{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46473&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포셋째날"
    },
    "text": "ペンションは済州島の名山である美しい漢拏山が前にあり、青いソプ島の海が後ろに位置しています。 ペンション内にはさわやかなミカン畑があり、ミカン狩りを体験することができます。 周辺にはミカン博物館があり、車で2分の距離に位置しています。 また、バン·バンは車で5分の距離に、鉄の牛切りは車で9分の距離に位置しています。 入室は5時以降で、退室は12時です。 ペンション内の全客室は禁煙です。 客室は2室以上の場合、事前に協議してください。 一部の客室で調理が可能で、炊事道具や食器類が完備されており、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、追加で炭を必要とする場合は炭追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できません。 また、すべての客室では肉類、天ぷら類、魚類の調理及びペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分けて捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどんな景色がありますか？",
            "answer": "このペンションは美しい漢拏山と青いソプ島の海に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "ミカン狩りをすることができますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはさわやかなミカン畑があり、ミカン狩りを体験することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのくらいの距離にミカン博物館がありますか？",
            "answer": "ミカン博物館はペンションから車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにバン·バンと鉄の牛切りという観光地はありますか？",
            "answer": "はい、バン·バンは車で5分の距離に、鉄の牛切りは車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降で、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内の全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室で調理が可能で、炊事道具や食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は利用できます。炭とグリルをレンタルできますが、追加で炭を必要とする場合は炭追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "すべての客室ではペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用に制限はありますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分けて捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により、オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 525
    }
}